美斯:想念C.朗拿度在西甲的時光 只有他和我在一個級別

美斯在接受Club 94.7FM的採訪時被問到了C.朗拿度的話題，美斯表示如果C.朗拿度能回西甲是好事，希望和C.朗拿度會師歐冠盃決賽。當談到誰是世界最佳球員時，美斯的回答更讓許多人吃驚。
美斯：「西甲擁有C.朗拿度是件好事，他能給西甲帶來聲望，我想念他，儘管看到他贏得一個個冠軍對我來說並不好受，但如果他能回來，那真的很好。」
「我很尊重祖雲達斯，他們是歐冠盃冠軍的有力競爭者，擁有C.朗拿度後，他們的競爭力就更強了。希望我能和C.朗拿度在歐冠盃決賽碰面，之後發生什麼我們再看吧。」
當被問到誰是世界上最好的球員時，美斯回答：「麥巴比、尼馬、夏薩特、蘇亞雷斯、阿古路。」
為什麼沒有C.朗拿度呢？「我會把他和我放在一個級別。我發誓我說的是真心的。」

為什麼沒有C.朗拿度呢？「我會把他和我放在一個級別。我發誓我說的是真心的。」

即係佢平時成日講大話

抽得有啲鳩......

老實講，佢地兩個都係惺惺相惜，但唔知點解反而佢地啲fans喺度打生打死去嘈邊個勁啲

原來gay既

有d感動
好似周瑜同諸葛亮咁 鬥到最後反而有d掛住對方

Btw係咪姐係曲線話麥巴比、尼馬、夏薩特、蘇亞雷斯、阿古路同佢唔同level

事實唔同 LV

最尾果句個記者自己加架？

呢啲係爭世三

可以接近到佢兩個外星人其實已經係好不得了嘅讚美

又係d冤家變情人老套野

美斯迷好快入嚟幫美斯推高多一級

兩個咁多年都拋甩左唔少個所謂既世三
其實佢唔講出口 大家都一早知

識英雄重英雄

Lionel Messi considers Cristiano Ronaldo “on the same level” and even misses his old foe, but also has “a great deal of respect for Juventus.”

The Barcelona and Argentina star has been trading Ballon d’Ors with Ronaldo in recent years, with the battle raging on fan forums as to who is the strongest of the two.

“There are so many good players now. Neymar, Kylian Mbappé, Luis Suarez, Eden Hazard, any of them could become the best in the world,” Messi told Radio 94.7 Club Octubre.

“I didn’t include Cristiano Ronaldo in that list, because I consider him to be on the same level as me. It was fun to play against him, even if he made me suffer too. It irritated me seeing Real Madrid lift trophies.

“I do wish he was still in Spain, but I have a great deal of respect for Juventus. They seem a very strong squad, with excellent players, and are now even stronger with Cristiano.”

真係一時瑜亮
無對方 佢兩個真係未必可以維持十年巔峰
無論你點抽牙朗penaldo 抽美斯刷西甲 佢兩個每年入球數字都係屈機
可以拋離其他人十九幾條街

美斯迷: 美斯謙虛啫 垃圾朗根本唔係同一level 冇得比

班歐洲佬大把交要嗌
遲 d 睇下有無 YouTube 片講呢單
再睇下 d comments

喔 唔通遲d到果個贏呀？

笑鋒同Maria咁早訓既...

美斯周不時讚牙朗 牙朗有冇讚過美斯？🤔

有上幾個星期 讚佢hat trick 同埋入得靚

日日都有球迷讚牙朗，牙朗要逐個讚返佢？🤔

假膠黎

牙朗美斯不嬲同級

想睇佢地合作

直線講都重得，就算美斯話佢地同一個lv 我驚佢地都唔敢認

惺惺相惜 其實球迷最幸福

@王騎

笑咗 完全冇griezman等佢之前仲話自己同佢地同級別

世一摩？

兩個惺惺相惜，係班hater係到吠

今年歐聯決賽係巴塞對祖就正

尤其麥包比

錯曬啦，基沙文已經超越左佢哋

歐冠盃決賽碰面? 佢唔係以為贏到曼聯嘛

基士文做唔到一人之力逆轉賽果

Is

兩個打同一隊會點

提都冇提過豆住中場

乜撚野logic

睇完呢個訪問，應該會覺得美斯唔識波

C朗咪話自己世界第一第二第三 歷史最佳 朗迷仲要沖出嚟柒

交換球衣

完話係話我排除左C朗 翻譯完中文就自己加鹽加醋 仲要拎黎打飛機 又唔講下自己偶像成日話自己歷史第一 我係美斯歷史最差 強姦犯fans真係厚顏無恥
Periodista de Club 947: “En una lista sin Messi, ¿quién es el mejor del mundo?”
Leo Messi: “Neymar, Mbappé, Hazard, Suárez, Agüero... Hoy por hoy pueden ser los mejores. A Cristiano lo saco conmigo de la lista”

原話係話「我排除咗C朗」 翻譯完中文就自己加鹽加醋 仲要拎黎打飛機 又唔講下自己偶像成日話自己歷史第一 話美斯話歷史最差 強姦犯fans真係厚顏無恥
Periodista de Club 947: “En una lista sin Messi, ¿quién es el mejor del mundo?”
Leo Messi: “Neymar, Mbappé, Hazard, Suárez, Agüero... Hoy por hoy pueden ser los mejores. A Cristiano lo saco conmigo de la lista”

我哋美斯謙虛炸

原話係話「我排除咗C朗」 自己改內容然後打飛機 強姦犯fans呢方面真係歷史第一

作文世界第一

睇得多中文媒體真係會變弱智 難怪賤種咁柒蠢

花迷快d send牙朗d lifelong數據比小花睇啦

小花講野都唔用腦既 明明小花就係神級

示愛

今個禮拜就收拾你個蒙牛死矮仔啦

關咩事
講真除左成日傳去大會
比人講到好撚勁咁
我都唔知佢有咩咁勁
最多叫一線前鋒
仲要有個前鋒幫佢開路先識踢波
法國冇基奧特佢就食左屎
馬體會冇哥斯達佢又食左屎

Sin embargo, llamó la atención un pequeño detalle: Messi no mencionó a Cristiano Ronaldo en su lista de los mejores jugadores actualmente. Pero el argentino no lo hizo por considerar al luso inferior, sino que dejó claro que pertenece a otro nivel: Lo saqué a Cristiano porque lo metí conmigo. Te juro que fui honesto. Lo limpié también”.

唔識西班牙文就搵多幾篇新聞先做source啦
次次都衝出嚟柒咁

柒少陣啦
唔識搵sourse呢
就上Twitter睇下西班牙人啲留言係點先出黎吠
大把人都話緊美斯同c朗猩猩相識
最好的西班牙人明西文差過你條弱智仔

呢條友反到傻撚左架啦 唔洗太認真

只有會然沙治奧拉莫狗和傻鳩中轉英在同一個級別

事實黎 佢兩個破哂數據 高其他球員起碼一班

同時見到講世三 美斯直頭唔會諗起世一摩迪

朗迷花迷大和解啦，大家揸揸手杯杯酒

仲以為係司馬仲達9up報

強姦犯呢條偽君子做過呢咩係人都知 唔係個個都好似美斯咁大量

收皮啦 強姦犯對美斯做過咩 朗粉扮唔記得唔代表無咗 啲鬼佬叫強姦犯 C Fucker嗰啲朗粉就唔提

艾比度(中轉英)
沙治奧拉莫狗(西轉中)
疤狗零舍多語言學家

仲有sms會員笑峰

又扮睇唔到屎柒啲衰嘢 鬧自己人水貨金球、摩門教時就好落力

十年後美斯同牙朗會做好朋友

屎柒背後捅美斯咁多刀 美斯都對屎柒咁好 你班柒迷仲要得寸進尺 無耻之極

其實佢地一向對大家都無野
係傳聞講到佢地好有野 做新聞

幾時先肯同隊

對球童話美斯歷史最差
Ig like嘲諷美斯post
訪問話如果講對美斯的真話會坐監
金球頒獎黑面
朗迷：我朗對美斯好好

有冇sources

全部都有

收皮啦李sir

C朗就話自己史上最佳

啲無成就既人借兩個有成就既人嚟刷存在感

所以沙拿真係好勁竟然可以有一季拍住佢兩個,
最衰拉莫斯

邊個like自己啲on9 fans啲post刷存在感啊 又扮睇唔到

基沙文：我可以認

呢度得你同拉莫狗係弱智

花迷學野啦

對球童話美斯歷史最差
Ig like嘲諷美斯post
訪問話如果講對美斯的真話會坐監
金球頒獎黑面
朗迷有乜資格出聲

做乜唔敢面對我講嗰啲嘢啊

柒撚完未呀

衝出黎柒

咁 C 朗一個人帶隊廢牙攞 R 國盃又點睇

幾時叫你偶像跟美斯學嘢呀

不如問下你偶像幾時先柒完

你又柒撚完未呀

做乜唔睇埋你偶像C朗啊

btw 牙朗贏過歐國盃

張國榮同譚詠麟咁

Messi: "It was nice to have Cristiano in La Liga for the prestige he gave the league."

"I have a lot of respect for Juventus, they are a great candidate to win the Champions League and with Cristiano even more."

"Excluding myself, who are the best players in the world? For me the best players in the world are Mbappé, Neymar, Hazard, Suárez and Agüero. I exclude Ronaldo alongside myself in this list."

"It is not easy to live in Argentina again. I do not know why it is said that I am from River, I am from Newell's since I was little. I would love to finish my career at Newell's, but it is not easy"

賤種小學生水平真係柒頭 岩晒上child登

偽君子講得好呀
上晝探完山區兒童, 夜晚就去雞姦人

佢兩位已經超出左宜家嘅世界最佳

係 因為唔係c朗線都冇得出

之後啲波和都冇得和

睇化啦
一班假膠/要爭認同感嘅細路仔

而家某啲花迷除咗用難數據仲鍾意用fake news

我相信連登嘅會員9成係反花迷多過美斯本人

只不過係反花迷過程中少不免會變咗踩美斯

我相信連登嘅會員9成係反C朗多過朗迷

因為C朗本人實在太嘔心 其實基本上大多數朗迷嘅人品都好過C朗幾十萬倍

啱 你講緊事實

係囉唔知邊個搵個球童爭認同感
小球童讚C朗是世界最佳，C朗回應：美斯是差的
在今天凌晨的西甲聯賽中，皇馬7-1大勝拉科魯尼亞，C朗也結束了球荒在比賽中梅開二度。而在賽前的球員通道，攝像機抓拍到了C朗和小球童之間的有趣談話。
在比賽前幾分鐘的球員通道，小球童們和皇馬球員們交流著，一個小球童對葡萄牙人說道：「對我來說你是世界最佳！而美斯...（Para mí eres el mejor del mundo y Messi es....）」這時C朗笑著接話道：「是差的...（es malo）」而旁邊另一個小球童則起哄道：「最差的！最差的！（el peor，el peor）」而後C朗和幾個隊友輕輕笑了下，等待著進場的命令。

咁你要反嘅係應該連登/波台,
咩花迷朗迷獌迷利迷咪又係同一種人

疤迷3大極品: 拉莫狗,艾比度,簫峰

sick ball

都唔知你係真心定係曲線

朗迷十大極品肯定有你啦

美斯唔撚識波
踢開波都知...

好在我假疤

Weekend呀

好似你咁人生贏家咩,24小時都可以上波台9up

唔使 牙朗雞姦返佢地就得

你高質過佢地10倍啦

美斯真係唔識波 原本冇提到朗
係個主持人特登問佢咁c朗呢 佢先講埋c朗

"Today, there are very good players, Neymar, Kylian Mbappe, Luis Suarez, Eden Hazard, any of them could be the best in the world," he said. "But I took Cristiano of that group and put him with me."

點呀

講到出名波台有邊個唔識你

我除咗鍠疤其他人識我老鼠咩

唔識你唔緊要 c朗強姦呢樣嘢全世界都知就得啦

班白鬼仲小學雞過連登
我之前去果邊睇二班粉絲嘈，根本同呢度一9樣

49000憑乜贏小花隊？

即係咁
我開頭一post你又話假
而家咁多個source你又要話美斯勉強提下

美斯都話自己講真
你可以當佢係應酬話 但佢無必要9up
而且你咁樣唔認有咩意思
同我地平時笑鳩啲美斯心理專家有咩分別

球迷要分高下一回事
美斯本人認同呢個對手其實有咩問題呢

真心覺得上季勁,同埋決賽比人整傷好唔抵,
浪費曬場比賽,睇到好無癮,利申我唔係利迷亦唔係皇迷

你老味 姐係當我地基沙文無到姐

連疤迷都屌柒你,拉莫狗你檢討下自己唔好咁on9啦

我又未見過係d朗讚美斯既新聞度有朗迷發晒癲咁踩美斯喎

你咪撚玩啦 無

Still a better love story than fucking twilight

連登班傻鳩

49000 空難聯

獌狗咪阻著哂 全世界等睇祖對巴

由頭到尾大家識英雄重英雄，阿朗個仔直情鍾意美斯，係兩班球迷戇鳩要互踩

我真係一路睇一路黑人問號

美斯自己都講牙朗同佢同級, 啲fans就講到牙朗係垃圾得美斯先係神

連偶像講嘅野都可以推翻，到底仲係唔係fans 好撚玄

其實永遠都係得花迷戇鳩鳩搞搞陣
朗迷好多時都話其實覺得美斯係勁 反係因為花迷

好撚醜啊
唔識英文就睇返中文算吧啦

美斯-阿根廷武磊
c朗-葡萄牙武磊
尼馬-巴西武磊
包皮-法國武磊

球王母女： 我懷念美斯和c朗，他們和我同一個級別

的確如此
淨講高峰一季已經拋離其他人
而且兩條友高峰左 10 年
根本 cls

美斯都話自己願意所有榮譽換世盃
但班花迷就話西甲先最重要

D死疤狗做夠小醜未，笑撚到我

自己大佬親自認證c朗同自己同級
以後花迷點算

啲疤係咪中學都未畢業
冇source都算 有source都解錯個purpose
未撚學過prove野要source 揾source要crap test?

所以話死疤狗多數係on99 都不無道理

D haters出哂黎

樓上朗迷竟然要靠小花黎支持不特止仲想抽返花迷水 笑到仆街

而家連你地主子都講自己同牙朗同級
連主子都落鳩你地面唔要你班死疤狗
你班疤狗仲咁唔知醜係度周圍吠周圍痾尿

唔好影衰美斯迷得唔得

唔放我地武磊在眼內

唔講以為你識佢兩個

唔係有牙朗chur佢
可能已經提早退休

互chur嚟

唔夠人抽就話人地同你同一級別

好似你咁淨係識留係個溫室咩
小花哥

自稱歷史第一，獌同蝗都唔撚要佢

希望疤迷唔好停繼續post

等花迷解釋你知點解唔計

花迷: 美斯謙虛姐 邊似雞姦朗話自己歷史第一
花迷2: 我地美斯係同歷代球王 比利 馬勒當拿比較 C朗？最多都係同美斯比

c朗唔係咁諗，從來問最好佢都唔會排美斯，你見投票佢唔揀美斯就知佢心胸幾窄

花迷之前：識波嘅，有踢過波嘅，一定會覺得c朗完全冇得同美斯比

明明就係直線抽擊

係，美斯有投過c朗一次第三

美斯唔計

當佢兩個仲係西甲果陣 國家打比好睇到

唔止佢兩個 成場啲人都好有火

場上每個位都係世界級對碰

唔同級囉

兩個明明好好,係後面d人搞事搞到佢地世仇咁

其實牙花梗係知啦
大佬咁多年,得牙朗係佢手上搶到個d本來係佢既成就
歐聯入球又係得佢比佢多
牙花點會當牙朗無到

花迷咩情況下都可以衝出黎柒

最好第時做領隊較量,好睇過戲

呢個post啲球迷真係好正

笑到

有生之年有無可能睇到佢地兩個同隊踢場波，其中一個入波攬埋慶祝

hi

事實鬥到最後係 孔明 仲達

推

係 美斯識撚波咩

直頭講到朗連港隊都未夠班咁

美斯驚唔驚比反朗小花狗咬？

唔講呢兩個

馬體會最少兩個天才型中場全世界都想要
點會"咩隊友"
如果馬體會個個係美斯，又會唔會"咩隊友"

呢個POST D留言再一次顯示D ON9花迷幾咁黑人憎

衝出黎柒個下好撚野仲要死兜自己D白痴論點

強姦犯

去意甲囉

咁司馬懿呢

唔夠膽

以前重有隻土方xxx同林禮袁
一個平反電視機比人撚到落地核
一個玩心戰唔知心撚左去邊

?

朗迷唔黑人憎?

上一個球王應該係施丹

有宿敵真係好正

咪柒啦，幾撚多人叫佢回歸啊

傻鳩，自己講完有冇笑

蝗我唔知，獌當年係好撚唔捨得下既情況放佢走。。。

美斯第一次訪問認同牙朗？🤔印象中真係第一次

果時西甲爭到風頭火勢梗係唔會認同對家，本身皇巴仲要咁大仇口

你唔會以為佢地同level 呀

唔會 但有d野雖然大家心入面都明
但佢講個事實出黎可能會hurt到某d人

依家贏左，仲可以留係西甲，當然可以講呢D野啦

應該係得基士文先會hurt到